今日返學聽到2個女人話要買Nmd

A: 有無聽過咩ultraboost ar 咩黎架
B: 唔知有咩特別 不過我想買nmb
A: 係咩黎架
B : 好似係nmd 係一個波鞋牌子黎

笑到我 d 港女唔識又要跟風
利申:着緊nike photosynthesis pegasus

我都儲緊首期供佢